有冇人有好多前列線液？

一興奮就成條褲濕哂，係咪有病？

駛唔駛幫你解決

非gay

前列線故障

我絲

港鐵咩

啫係點

放心

早洩啫

屌你我搵條IQ題諗住分散你班友注意

你肯定唔係精？

平時搞至少15分鐘先射

i can help u

Joseph

透明，冇味，咸咸地冇腥味，應該唔係啩

瀨尿就認啦

冇圖點討論
影龜頭同春袋高清close up plz 😇

你點知咸咸地？

ok咁係咩問題？

我諗咋

你班友咪跟蹤我嚟健康台啦

邊個叫我

黑人都早洩

屌你一頁都冇人認真答我

你覺得Li登會有泌尿科醫生覆你？

有冇人啫

影埋濕晒嘅底褲

着住影

lm

最多我幫你舐乾淨佢啦

啫係底褲濕到就嚟揸得出水都算正常？

我平時射完 條J會流半個幾鍾先停 中學到而家都係咁

食過？

當我冇講過

你好似好嚴重喎

圖呢

慢慢咁漏 漏左十年呢家都冇咩感覺

我都未興奮

我都係，好容易濕，真係好多，太興奮就會濕到透出黎

我屌

Gay post

我有好多

等到你放喺屎眼入面隻震強冇電 就得㗎喇

俾我屎眼夾爆咗啦

咁你拎翻出嚟未啊

冇

越夜越有gay

其實你射咗嫁喇

好正

如果少少都無係咩意思

體質問題
但其實幾淫 淫

我同bf都係咁

你自己試味？

又是你

你條啫唔係變咗雞煲咩

你條撚天然生產滴雞精，儲起一樽得閒俾你老母品質進補下啦

又返工 返工去賣報紙
返工起身返工

條水喉未閂實呀

等我含下你 奶埋啲液

細路嘅先啱用呀

流咩先

多precum有咩問題

會痛

樓主有冇用前列腺液去痴野

gay

已經俾我屎眼吸收咗

我，成日俾d女問咩黎

買啲前列線玩具按摩下 睇下會唔會好啲